密歇根州Dominion投票機的司法鑑定報告

這是密歇根州Dominion投票機的司法鑑定報告。在一個縣中，有33％的選票是通過電子方式從@realDonaldTrump至@JoeBiden。

結果：
電子翻轉
嘗試刪除記錄

TWITTER 唔講dispute啦？

有啦

而家講有用咩 我已經當選咗
haha

又如何，Biden 已勝！

強力保護原始資料

出千用具鑑定報告

STOP THE STEAL

Trump爺係咪唔洗瞓覺架

Twitter 都當係證據？

有完整報告，唔好睇d唔睇d

Can u not read.

Too late, President Harris is going to stop you

梗係要查啦, 比佢哋下次再偷咩

咁可唔可廢咗個投票？

連登5毛 PR ：愛侵力都無證據